原來男朋友followed左我蓮燈：）

一舉一動都係佢掌握之中，pk啦，今晚佢要跪玻璃啦呵呵

我咁啱睇到咋，用埋佢account出po，寸我P牌啊啦

點解佢掌握咗你佢要跪玻璃

佢講我壞話lol！

咁咪飛咗佢囉
有咩問題

有followed埋右？

分手啦

唔駛理佢，佢膠